有時會想dum左部電話 唔想同人溝通

任何contact都是煩又累

真 唔想覆人wtsapp

心情差真係唔好用
Deactivated 係基本

接受少啲野 無咁多野煩

唔好覆囉 有時夾硬覆都冇意思啦

跟住我就會dum部電話落床 大大力咁dum

手機長期靜音 好少用手機

有時都唔係攰係返工讀書嘅內容上 人際關係先最攰